帶口罩原來係犯法，唔帶口罩又犯法，咁帶唔帶？

帶唔帶好

戴乳罩就肯定犯法

透明口罩

一邊罰25000，一邊罰5000
當然唔戴啦

牙娥不嬲弱智

一帶一露

唔戴，賺20k

要睇你帶口罩既心態係咪正確

心態正確就唔犯法

利申：愛國 有留意開中國法制

一戴一露

禁蒙面法唔係淨針對遊行示威架咩？

帶一半咪無事

咁如果我喺公共交通工具入面示威，要戴定唔帶戴口罩先啱

先捉你帶罰25000
再捉你唔帶再罰5000
然後一直root
發過豬頭